# Listas Lineares
  Lista linear é uma estrutura na qual cada elemento possui um elemento precessor e sucessor, exceto o primeiro e ultimo
## Alocação sequencial
### Pilha
### Ordenado e não ordenado
- Busca
- Inserção
- Remoção

### Fila
### Ordenado e não ordenado
- Busca
- Inserção
- Remoção


## Alocação Encadeada
### Lista
- Busca
- Inserção
- Remoção

## Arvores
### Arvore Binaria de Busca
- Busca
- Inserção
- Remoção

## Arvores Balanceadas
### AVL
- Busca
- Inserção
- Remoção
### Rubro Negra
- Busca
- Inserção
- Remoção
